{
  "Api error not defined": "未定义的API错误",
  "Api service not available": "Api服务{{service}}无法访问，请检查是否已启用",
  "Collapse": "收起",
  "Operation done": "操作完成",
  "Permission denied": "权限不足",
  "Request timeout": "请求超时",
  "Server is down": "服务器故障",
  "Show all": "显示全部",
  "Show detail": "显示详情",
  "Token expired": "登录失效",

  "APP NAME": "Gorgeous Admin",
  "Confirm": "确认",
  "Cancel": "取消",
  "Description": "描述",
  "Create": "新建",
  "Delete": "删除",
  "Are you sure to delete": "您确定要删除吗？",
  "Edit": "编辑",
  "Submit": "提交",
  "Update success": "更新成功！",
  "Create success": "创建成功！",
  "Delete success": "删除成功！",

  "Please input account": "请输入账号",
  "Please input pwd": "请输入密码",
  "Login": "登录",
  "Logout": "退出登录",
  "System admin": "系统用户",
  "Created admin": "创建用户",
  "Admin info": "用户信息",
  "Avatar": "头像",
  "Base info": "基础信息",
  "Account secure": "账户安全",
  "Password": "密码",
  
  "Auth management": "权限管理",
  "Admin management": "用户管理",
  "Admin list": "用户管理",
  "Filter with admin name or email": "筛选用户名或邮箱",
  "Add admin": "添加用户",
  "Edit admin": "编辑用户",
  "Id": "ID",
  "Adminname": "用户名",
  "Admin": "用户",
  "Role": "角色",
  "Admin type": "用户类型",
  "Role name": "角色名",
  "Email": "邮箱",
  "Status": "状态",
  "Enable": "启用",
  "Are you sure to enable this admin": "确认要启用这个用户吗？",
  "Disable": "禁用",
  "Are you sure to disable this admin": "确认要禁用这个用户吗？",
  "Last login time": "最后登录时间",
  "Operation": "操作",
  "Bind role": "绑定角色",
  "Email code": "验证码",
  "Please input email code": "请输入邮箱验证码",
  "Reset password": "重置密码",
  "Are you sure to reset password": "确认要重置该用户的密码吗？",
  "Remove": "移除",
  "Are you sure to remove this admin":"确认要移除这个用户吗？",
  "Please select admin": "请选择用户",
  "Please input admin name": "请输入用户名",
  "Please input email": "请输入邮箱",
  "Get email code": "获取验证码",
  "Get email code again": "重新获取({{countdown}})",
  "Get email code success": "获取成功！",

  "Role list":"角色管理",
  "Role type": "角色类型",
  "System role": "系统角色",
  "Custom role": "自定义角色",
  "Edit role": "编辑角色",
  "Add role": "新增角色",
  "Basic permission": "基础权限",
  "Old password": "原密码",
  "New password": "新密码",
  "Confirm password": "确认密码",
  "Password regex tips": "密码必须是至少8位字母和数字的组合，包含至少一位数字和字母",
  "Please input old password": "请输入原密码",
  "Please input new password": "请输入新密码",
  "Please enter the password again": "请再次确认密码",
  "The two passwords that you entered do not match": "两次密码输入不一致",
  "Edit password": "修改密码",

  "Page list": "页面管理",
  "Page name": "页面名称",
  "Page path": "页面路径",
  "Page operations": "页面权限",
  "Page type": "页面类型",
  "Page type hand-writing": "手写页面",
  "Page type configure": "配置页面",
  "Page type generate": "生成页面",
  "Edit page": "编辑页面权限",
  "Create page": "新增页面以及权限",
  "View page": "页面详情",
  "Please input page name": "请输入页面标题",
  "Please input page path": "请输入页面路径",
  "Operation name": "权限名",
  "Operation key": "权限key", 
  "Operation api": "调用接口",
  "Add operation": "添加操作",
  "Page fields": "页面字段",
  "Page entity name": "实例名",
  "Page entity placeholder": "请输入小驼峰，如entityName",
  "Page controller name": "控制器名",
  "Configuration item title": "名称",
  "Configuration item name": "字段",
  "Configuration item column name": "表字段",
  "Configuration item comment": "表中备注",
  "Configuration item column type": "表类型",
  "Configuration item column default value": "表默认值",
  "Configuration item type": "数据类型",
  "Configuration item editable": "可编辑",
  "Configuration item edit component": "编辑组件",
  "Add field": "添加字段",
  "Page hidden": "边栏隐藏",
  "Page check auth": "检查权限",

  "Generate server crud": "生成实体及接口"
}
